希望大家唔好怪達哥

佢都唔想投共
奈何為左錢唔可以唔咁做
揾食姐犯法啊？

犯法咁又點喎

咁你地又怪責backup大哥？